有冇手足發覺呢幾年, 西甲好多黑哨/得益

無論蝗又好, 疤又好
勁多得益/黑哨

有冇手足解釋到點解

比左錢丫嘛 你都係想人咁講姐 唔係點解釋

樂觀sir做乜q歐聯決賽到而家都唔捧朗反梅，反而話愛隊黑哨

樂觀SIR

有冇黑唔評論啦
但西甲球證質素真係愈黎愈低
特別旁證